ig whatsapp 奶野

俾返個ig我啊屌你老母

我都係⋯⋯知咗知點解會咁

點解？

我無野講

我冇野講

明架啦
香港好和平呀無事發生

班黑客有排玩

我無嘢講
我要見律師

Facebook都係
中哂大陸既ddos

我無嘢講